阿叻:區選結果都好信？我唔會信囉

期待睇佢回應

睇唔到 假嘅

Noted with thanks

呢啲野我唔太清楚，我唔知

佢會話得二百九十萬多投票，其餘四五百萬的都是撐警同支持港共

可唔可以有記者打去訪問一下

叻：我睇唔到

你睇到泛民6成嘛，我睇到建制6成喎
大聲唔代表你岩既

屌有聲既個topic

我睇三個台架 但我唔知 我唔信 我唔理